休班警以假車牌泊月租車位 遭公屋停車場管理員踢爆

男警涉嫌以假車牌使用月租停車位被捕。上月15日香港仔一個公屋停車場的管理員巡視時，發現一個月租車位停泊着的電單車，是曾因違例停泊該車位而被鎖的電單車，惟其車牌卻與原來租用的電單車相同，認為有可疑，細心檢查其車牌，豈料車牌竟然甩脫，真正車牌正是被鎖同一車，懷疑有人冒充原有車位的電單車佔用車位，暗中監視。稍後一名男子到來取車，立即上前質問，對方急忙棄車逃去，管理員報警處理。

警方港島總區刑事部展開調查，發現被遺下的電單車，車主為一名姓吳(41歲)男警員，經深入追查後，昨日以涉嫌「以欺騙手段取得財產」罪名將他拘捕，已獲准保釋，本月下旬向警方報到，案件現由港島總區重案組跟進。據悉，香港仔區內車位短缺，懷疑有人貪方便使用蠱惑招泊車，至於案中被佔用車位的車主，與涉案警員不認識，他因亂泊其他車位，因而被人有機可乘。

警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

呢段野d報紙佬應該就黎識背默出黎

都係copy and paste 定

入黎為左睇呢句

黑犬PPRB應該最常用都係Crtl-V架嗱

呀sir泊車要你保安教？

比人泊左個位果個人都未出聲 保安報警

港人港地: 個保安係黃屍

個保安個醒目 唔考做差佬 嘥料

守法係考唔入差佬

革職？

阿 sir 泊車唔駛你教

有冇咁乞衣吖

有無咁陰功, 一個電單車位都租唔起, 一個月應該唔使1K 啦

可能係退休警

天水圍公屋停車場月租都係$5xx
斷估香港仔既唔會過$1000...........真係乞衣黎架屌佢老母

警員都係人, 都有情緒, 有時有d 無心之失係人之常情

退休警察入大公司做啦，使唔使做公安保安呀

佔中影響

蝴蝶效應

退休警長就入大公司

警察散仔退休都係普通人一個咋

低端退休警，五十五歲就無得撈

入球球員：🇧🇷費蘭度(傑志)
2018-02-20(下周二、年初五)20:00 亞冠盃 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場